1910 septemri kuu 23 p on Pala walla kohtu poolt Johannes Wärw poolt Riia wastastikku õnnetuse kordadel abiandmise Seltsile antud allkiri, selle üle, et 18 rub 93 kop. õnnetuse eest saadud raha kätte on saanud. Allkiri on margimaksuga maksetud.
Esimees:K.Wahi
liikmed J Otter W Annast J Uusen  aj kirj J Priimägi.
